4000蚊budget性價比最好既音響

求介紹
主要聽Classic/ 柔和啲情歌
幾乎唔聽低音/結他/鼓個類
想高音清晰 低音無所謂
放係房用既 budget 頂到盡$5000

有黃店介紹埋就最好

你係想買對喇叭？

adam

BP200加隻WXA-50

lm 同問

Yesyes
其實我得iphone 機 但上網睇話android 機個格式先駁到去靚音響
呢個budget 既話 用iphone 定android 大唔大分別？

edifier A100/A200？

lm

如果用apple 機出唔出到去bp200?
利申 用apple music

中資

Focal Xs book

留名

你去睇WXA-50...有藍牙有AUX

Yamaha nx-n500？

原來係咁感謝

adam 同sc205都幾好

Adam 有無邊個型號介紹呀？
同埋呢兩隻同yamaha bp-200比又會點樣唔同？
諗緊如果我比較重視音質 特別中高音&人聲 邊隻會好啲

Btw 岩岩睇日本amazon yamaha bp-200無貨

Klipsch the three 2

genelec 8020

中高音 adam a5x ,eve sc205 都好正
但係要去thomann 先做到$5xxx

SC204一對唔洗5K

呢個睇落唔錯！！

借個po搭單問下
我同樓主相反多數聽低音，節奏感強既音樂
有冇房用喇叭推薦？會連電腦聽歌